2020 kaiboard 更新未啊屌你

望遠 諗下
轉做年繳
有第一日出KAI仔已經叫你咁做

今朝起身以為眼花

有冇theme開心share

WA, 終於

佢更新得咁慢冇信心課住等update
如果佢一年先up一次，我唔介意佢每up一次課$15

百屌終於成材
早一日先屌完就出更新
叻過垃圾八達通

即刻買左個淺藍色skin支持下

有冇an ver啊

屌, 岩岩轉左and機, 搵左好耐都搵唔到野取代kaiboard
快出and機版, 即課呀

an機緊係用速成輸入法, 雖然好多年冇update

中英混合太方便
用緊pixel 原生都ok, 但kaiboard 真係最順手

An機用simplified changie

好似好樣衰

2015年之後冇update過, 但好好用

認真問，呢個好在喺邊度？ios原生個keyboard已經好好用

利申：速成撚

Del字快 左右移就可以揀個輸入位 space下一頁

聽個舊同學係佢以前份工個冗員同事太悶寫出嚟

kaibaord 以前係參考miles leung 出
miles leung 十年都唔更新一次
但係都好用過好多原廠keyboard

Del字快 左右移就可以揀個輸入位
好耐之前有3D touch既機一早做到啦咩?
無3D touch既機係ios12開始長按space都做到

選字個人覺得手機唔同電腦
電腦d排位已經入哂腦盲打
手機由佢自己智能將常用字排前會快d

不過呢d都真係好睇個人習慣

佢唔洗3d touch

ios12開始都唔洗

原生果個字嘅排序會係你"最近"打過嘅字
kaiboard 係以打得"最多"嘅字嚟排
呢個好大分別